TADIC球王級表現冇人講

個個都淨係抽拉狗 世一

第二球
勁到癲

真未來隊

英超中游主力變歐聯八強主力

點解當時修記一隊唔收埋佢黎衝冠

下年過皇馬

呢個係修咸頓個個？ 勁左咁多 ，打皇馬都夠抽

呢球一睇既時候
真係驚訝到不得了
個樣係

隻neres都勁過囇個堆咩超新星

都係巴西
但贏對面隻力架九條街街

9.3 分

Tadic向皇馬名宿拖舟致敬

修頓上年前線都係踢佢一個
個d咩 加比阿甸尼 long列特文又冇得出

當初係修頓係自己想走？

今季已經入咗20球

一場爆發啫荷甲，勁就去咗踢六大啦

zidane turn幾撚耐冇見過成功而且交到助攻 痴線

第一季黎修頓睇佢踢已經覺得佢勁
跟手修頓超市開張 以為佢會好似mane咁轉大會打
點知成班主力走晒咁濟佢反而留隊
依家又無聲無色返左荷蘭

世一跟甩人

查尼柯士甸又係廢廢地
有個天才Boufal個教練又唔識用

玩英超fpl年年修頓好似都係靠佢同貝查特拎分
係唔知修頓點解賣

巴打呢個咩app